now e又死喎，屌你老母咩

三個入波都話睇唔到

彈撚左19幾萬次app呀屌你老母

屌